當一個城市變到咁，就算幾有錢都無用

所以好多人搵得就搵，搵夠就走人

agree

搵夠就

啱
生仔畀共產黨管=玩死佢🤦🏻‍♂️

嚟緊都幾難會見到回流潮